★【工展會】支客 郭小姐：不擔心危險 因兒子在香港讀書！何先生：不擔心，回有警察

一年一度的工展會今日（10日）如期開幕，以往工展會都會吸引不少內地客前來掃貨，但在今年的反修例示威不穩情況下，不少展商預計內地客會較往年少。有從深圳搭東鐵過來的內地客郭小姐表示，自己的兒子在香港讀書，知道香港發生什麼事，不會擔心這裡有危險；而經港珠澳大橋前來工展會的珠海客人何先生亦不覺得香港情況混亂，「不擔心，不會亂，亂了還有警察！」

sorry借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

要比佢個仔食下棍同胡椒

不擔心，不會亂，亂了還有小粉紅
不擔心，不會亂，亂了還有解放軍
不擔心，不會亂，亂了還有黨

和你展
展你老母

佢地需要震撼教育

睇嚟個場需要食下蛋

巴打係咪睇錯
明明人哋個仔講佢知發生咩事

魔法出動

嘩
啲海味
啲壽桃牌全部唔使要

法c一出馬上停

香港97後有40萬雙非，即係父母係大陸人黎香港生仔呃居留權嗰種

東鐵、港珠澳橋、各出入境關口先係重點，唔係工展會。
支持手足